{
  "Basic Infrastructure": "基础设施",
  "Place a road tile on The Moon and raise the Logistics Rate 1 step. Gain 1 trade fleet.": "在月球上放置一个路板块并提高物流速率1级。获得1个贸易船队。",

  "Core Mine": "核心采矿",
  "Place a mine tile on The Moon and raise the mining rate 1 step. Increase your titanium production 1 step.": "在月球上放置一个矿板块并提高采矿速率1级。提高你的钛产1级。",

  "First Lunar Settlement": "月球第一定居点",
  "Place a habitat tile on The Moon and raise the habitat rate 1 step. Increase your M€ production 1 step.": "在月球上放置一个栖息地板块并提高栖息地速率1级。提高你的M€产1级。",

  "Lunar Planning Office": "月球规划办公室",
  "Draw 2 cards with a Moon tag. Gain 6 steel.": "抽2张有月球标志的卡片。获得6钢。",

  "Mining Complex": "采矿综合体",
  "Place a mine tile on The Moon and raise the mining rate 1 step. Place a road tile adjacent to placed mine tile and raise the Logistics Rate 1 step. Pay 7 M€.": "在月球上放置一个矿板块并提高采矿速率1级。在放置矿板块的旁边放置一个栖息地板块并提高栖息地速率1级。支付7M€。",

  "AI Controlled Mine Network": "AI控制采矿网络",
  "Requires the logistic rate to be 2 or higher. Raise the logistic rate 1 step": "要求物流速率为2级或更高。提高物流速率1级",

  "Algae Bioreactors": "藻类生物反应器",
  "Decrease your plant production 1 step. Raise the habitat rate 1 step and oxygen 1%.": "降低你的植物产量1级。提高栖息地速率和氧气浓度1级。",

  "An Offer You Can't Refuse": "一个你无法拒绝的提议",
  "Exchange a NON-NEUTRAL opponent delegate with one of your own from the reserve. This exchange may not change the party leader. You may then move your delegate to another party.": "从你的储备区替换一个非中立对手的代表。然后你可以移动它去任何政党。",

  "Ancient Shipyards": "远古船厂",
  "Action: Steal 2 M€ from each player and add a resource cube here.": "行动：从每个玩家那偷取2M€并在这添加一个立方体资源。",
  "Spend 3 titanium. -1 VP for every resource here.": "花3钛。这里每个资源价值-1分。",

  "Archimedes Hydroponics Station": "阿基米德环形山水培站",
  "Decrease your energy production 1 step and your M€ production 1 step. Increase your plant production 2 steps.": "降低你的电力和M€产量1级。提高你的植物产量2级。",

  "Aristarchus Road Network": "阿利斯塔克路网",
  "Spend 2 steel. Increase your M€ production 2 steps. Place a road tile on The Moon and raise the Logistics Rate 1 step.": "花2块钢。提高你的M€产量2级。在月球放置路板块并提高物流速率1级。",

  "Colonist Shuttles": "移民飞船",
  "Spend 1 titanium. Raise the habitat rate 1 step. Gain 2M€ for each habitat tile on The Moon.": "花1钛。提高栖息地速率1级。月球上每个栖息地板块获得2M€。",

  "Copernicus Solar Arrays": "哥白尼太阳能阵列",
  "Spend 1 titanium. Gain 2 heat. Incease your energy production 1 step.": "花1钛。获得2热。提高你的电力产量1级。",

  "Copernicus Tower": "哥白尼塔",
  "Requires you have 2 titanium production.": "要求您有2个钛产。",
  "Action: Add 1 science resource here, or spend 1 science resource here to raise your TR 1 step.": "行动：在这里添加1个科学资源，或花费这里的1个科学资源来提高你的改造度1级。",
  "1 VP PER MOON TAG YOU HAVE.": "每个你的月球标志价值1 分。",

  "Cosmic Radiation": "宇宙辐射",
  "4 Mining rate": "4月球采矿速率",
  "Requires 4 mining rate. All players pay 4M€ for each mining tile they own.": "需要4级采矿速率。所有玩家为自己拥有的每个矿板块支付4 M€费用。",

  "Darkside Incubation Plant": "暗面孵化厂",
  "Action: Add 1 microbe here.": "行动：在此处添加1个微生物",
  "Action: Spend 2 microbes to raise the habitat rate 1 step.": "行动：花费2微生物来提高栖息地速率1级。",
  "Spend 1 titanium. 1 VP for every 2 microbes here.": "花1钛。这里每2个微生物价值1分。",

  "Darkside Meteor Bombardment": "暗面流星轰击",
  "Gain 2 steel and 2 titanium. Raise the mining rate 2 steps.": "获得2钢和2钛。提高采矿速率2级。",

  "Darkside Mining Syndicate": "暗面采矿财团",
  "Increase your titanium production 2 steps, or 1 step if the mining rate is at least 2. And then raise the mining rate 1 step.": "提高您的钛产2级，若采矿速率至少为2级则改为提高1级。然后提高采矿速率1级",

  "Darkside Observatory": "暗面天文台",
  "Action: Add 1 science to ANY card [EXCEPT those giving 2 VP or more per science resource.]": "行动：在任意卡上添加1个科学资源(每个科学资源价值2分或更多的卡除外)",
  "Action: Add 2 data to ANY card.": "行动：添加2个数据资源到任意卡",

  "Darkside Smugglers' Union": "暗面走私者协会",
  "Action: Perform a trade action.": "行动：执行一次贸易行动",
  "Raise the logistics rate 1 step.": "提高物流速率1级。",

  "Deep Lunar Mining": "深层月球采矿",
  "Spend 1 titanium. Increase your titanium production 2 steps. Raise the mining rate 1 step.": "花1钛。提高你的钛产2级。提高采矿速率1级。",

  "Earth Embassy": "地球大使馆",
  "Effect: When you perform an action, your PLAYED Moon tags count as Earth tags, but not vice versa.": "效果：当你执行一个行动时，你的月球标志算作地球标志，但反之不成立。",

  "Geodesic Tents": "测地帐篷",
  "Decrease your energy production 1 step and increase your plant production 1 step. Spend 1 titanium. Place a habitat tile on The Moon and raise the habitat rate 1 step.": "降低你的电产1级，提高你的植物产量1级。花1钛。在月球上放置一个栖息地板块并提高栖息地速率1级。",

  "Grand Luna Academy": "大月球学院",
  "Draw 1 card per 2 Moon tags you have, including this.": "每2个月球标志抽一张牌，包括这张牌的标志。",

  "HE3 Fusion Plant": "氦-3核融合发电厂",
  "2 Mining rate": "2级采矿速率",
  "Requires the mining rate of 2 or higher. Increase your energy production 1 step for each mining tile on The Moon.": "要求采矿速率2级或更高。月球上每个矿板块提高1级电产。",

  "HE3 Lobbyists": "氦-3说客",
  "Increase your M€ production 1 step for each Moon tag you have (including this).": "每个月球标志（包括此牌），将您的M€产量提高1级。",

  "HE3 Production Quotas": "氦-3生产配额",
  "Any kelvinists Mine tiles": "任何开尔文党 ",
  "Requires that Kelvinists are ruling or that you have 2 delegates there, and 1 mine tile on The Moon. Pay 1 steel per mine tile on The Moon to gain 4 heat per mine tile on The Moon. Raise the mining rate 1 step.": "要求开尔文主义党执政或你在那有2个代表以及在月球上有1个矿板块。在月球上每个矿板块支付1钢可以获得4热能。提高采矿速率1级。",

  "HE3 Refinery": "氦-3提炼厂",
  "Action: Gain 1 M€ for each level of mining rate.": "行动：每一级采矿速率获得1 M€。",

  "Habitat 14": "14号栖息地",
  "Decrease your energy production 1 step and your M€ production 1 step. Spend 1 titanium. Place a habitat tile on The Moon and raise the habitat rate 1 step.": "降低你的电产和M€产1级。花1钛，在月球上放一个栖息地板块并提高1级栖息地效率。",

  "Heavy Duty Rovers": "重型漫游车",
  "Gain 4 M€ for each mining tile adjacent to a road tile. Raise the logistic rate 1 step.": "每有一个矿板块相邻一个路板块获得4 M€。提高物流速率1级。",

  "Heliostat Mirror Array": "日光反射镜阵列",
  "Spend 1 titanium. Gain 1 heat. Increase your energy production 2 steps.": "花1钛。获得1热能。提高你的2级电产。",

  "Hostile Takeover": "恶意收购",
  "Requires a habitat rate of 2 or higher, and a mining rate of 4 or higher. Add your player marker to a habitat tile and a mining tile owned by any opponent. Those now also count as yours. Increase your M€ production 2 steps.": "要求栖息地速率2级或更高，要求采矿速率4级或更高，将你的玩家标记添加到任何对手拥有的栖息地板块和矿板块上，这些现在也算做你的板块。提高你的M€产量2级。",

  "Hypersensitive Silicon Chip Factory": "高敏硅芯片厂",
  "Any 2 Mine tiles": "任何2个矿板块",
  "Requires 2 mining tiles on The Moon. Spend 2 titanium. Increase your M€ production 4 steps.": "在月球上需要2个矿板块。花2钛，提高你的M€产量 4级。",

  "Improved Moon Concrete": "改良月球混凝土",
  "Effect: When you build a mine on The Moon, you spend 1 titanium less.": "效果：当你在月球上建造矿时，您的钛花费降低了1个。",
  "Spend 2 steel. Raise the mining rate 1 step.": "花2钢。提高采矿速率1级。",

  "Iron Extraction Center": "铁提炼中心",
  "Spend 1 titanium. Increase your steel production 1 step for every 2 raised steps of mining rate.": "花1钛。每有2级采矿速率提高你的1级钢铁产量。",

  "L.T.F. Headquarters": "L.T.F.总部",
  "Raise the habitat rate 1 step. Place a colony. Gain 1 Trade Fleet.": "提高栖息地速率1级。放置一个殖民地。获得1个贸易舰队。",

  "L.T.F. Privileges": "L.T.F.特权",
  "Effect: When playing a Moon tag, you do not pay additional steel or titanium for playing it.": "效果：当你打出月球标志时，无需支付额外的钢或钛。",

  "Luna Archives": "月球档案室",
  "Action: Add 1 science resource here for each Moon tag you have.": "行动：你每有1个月球标记在这添加一个科学标记。",
  "Effect: When playing a Moon tag, science resources here may be used as payment, and are worth 1M€ each.": "效果：当你打出月球标志的卡时，这张卡上的每个科技资源可以作为1M€支付。",

  "Luna Conference": "月球会议",
  "Requires that Scientists are ruling or that you have 2 delegates there. Gain 2 M€ per road tile on The Moon. Gain 2M€ per habitat tile on The Moon.": "要求科学党执政或你在那有2位代表。在月球上每块路板块和每块栖息地板块获得2 M€。",

  "Luna Ecumenopolis": "月球大都市带",
  "Spend 2 titanium. Place 2 habitat tiles adjacent to at least 2 other habitat tiles and raise habitat rate 2 steps. Increase your TR 1 step for each 2 steps of the habitat rate.": "花2钛。放置两个栖息地板块相邻最少两个其他栖息地板块并提高栖息地速率2级。每有2级栖息地速率提高你的改造度1级。",

  "Luna Mining Hub": "月球采矿中心",
  "5 Mining rate": "5级采矿速率",
  "Requires a mining rate of 5 or higher.": "要求5级采矿速率或更高。",
  "Spend 1 steel and 1 titanium and raise your steel and titanium production 1 step.": "花费1钢和1钛并提高您的钢和钛产量1级。",
  "Place this tile on The Moon and raise the mining rate 1 step.": "将此板块放在月球上并提高采矿速率1级。",
  "2 VP PER MINING TILE ADJACENT TO THIS TILE.": "每有与该板块相邻的1块矿板块获得2分。",

  "Luna Political Institute": "月球政治协会",
  "2 Moon": "2个月球标志",
  "Action: Place one of your delegates in any party.": "行动：把你的一名代表从储备区移到任何党派。",
  "Requires that you have 2 Moon tags.": "要求你有两个月球标志。",

  "Luna Project Office": "月球项目办公室",
  "DRAW 5 CARDS DURING THE RESEARCH PHASE FOR THE NEXT 2 GENERATIONS.": "在接下来两个时代的研究阶段改为抽取5张卡片。",

  "Luna Resort": "月球度假村",
  "Requires 2 habitats on The Moon. Spend 2 titanium. Decrease your energy production 1 step and increase your M€ production 3 steps. Raise the habitat rate 1 step.": "要求在月球上有2个栖息地板块。花2钛。降低你的电产1级，提高你的M€产量3级。 提高栖息地效率1级。",

  "Luna Senate": "月球参议院",
  "3 Moon": "3个月球标志",
  "1 VP per Moon tag you have.": "你每有1个月球标志获得1分。",
  "Requires that you have 3 Moon tags. Increase your M€ production 1 step per Moon tag your OPPONENTS have.": "要求您有3个月球标志。你的对手每有1个月球标志提高1级您的M€产量。",

  "Luna Staging Station": "月球中转站",
  "2 Logistic rate": "2级物流速率",
  "Requires the logistic rate to be 2 or higher. Spend 1 titanium. Raise the logistic rate 2 steps.": "要求物流速率为2级或更高。花1钛。提高物流速率2级。",

  "Luna Trade Station": "月球贸易站",
  "Action: Gain 2 M€ for each habitat tile on The Moon.": "行动：月球上每有一个栖息地板块获得2M€。",
  "Spend 2 titanium. Place this tile ON THE RESERVED AREA.": "花2钛。将此板块放置在保留区域上。",

  "Luna Train Station": "月球火车站",
  "5 Logistic rate": "5级物流速率",
  "Requires a logistic rate of 5 or higher. Spend 2 steel. Increase your M€ production 4 steps. Place this tile on The Moon and raise the logistic rate 1 step. 2 VP FOR EACH ROAD TILE ADJACENT TO THIS TILE.": "要求物流速率为5级或更高。花费2钢。将你的M€产量提高4级。将此板块放在月球上并提高物流速率1级。该板块每相邻1块路板块获得2分。",

  "Lunar Dust Processing Plant": "月尘处理厂",
  "Effect: When you place a road tile on The Moon, you spend no steel on it.": "效果：当您在月球上放置路板块时，您无需在其上花费钢材。",
  "Spend 1 titanium. Raise the logistic rate 1 step.": "花1钛。提高物流速率1级。",

  "Lunar Industry Complex": "月球工业园区",
  "Spend 2 titanium. Place a mine tile on The Moon and raise the mining rate 1 step. Increase your steel, titanium, and heat production 1 step each. Increase your energy production 2 steps.": "花2钛。在月球上放置一个矿板块并提高采矿速率1级。将你的钢、钛和热产量分别提高1级。提高你的电产2级。",

  "Lunar Mine Urbanization": "月球矿区城市化",
  "Requires you have 1 mine tile. Increase your M€ production 1 step. Raise the habitat rate 1 step. Remove 1 of your mine tiles (does not affect the mining rate.) Place this special tile there, regardless of placement rules. Gain placement bonuses as usual. This tile counts both as a habitat and a mine tile.": "要求你有1个矿板块。提高你的M€产量1级。提高栖息地速率1级。用这个特殊板块替换你的一个矿板块(不影响采矿速率)。无视放置规则，照常获得放置奖励。这个特殊板块既可以算作栖息地板块，也可以算作矿板块。",

  "Lunar Observation Post": "月球观测站",
  "Action: Add 1 data resource to ANY card": "行动：向任意卡牌添加1个数据资源",
  "Spend 1 titanium. 1 VP for every 3 data resources here.": "花费1钛。此处每3个数据资源获得1分。",

  "Lunar Security Stations": "月球安保局",
  "Any 3 Road tiles": "任意3个路板块",
  "Requires 3 road tiles on The Moon. Raise the logistic rate 1 step.": "在月球上需要3个路板块。提高物流速率1级。",

  "Lunar Steel": "月钢",
  "Lunar Trade Fleet": "月球贸易舰队",
  "2 titanium production": "2钛产量",
  "Requires that you have 2 titanium production. Increase your M€ production 1 step. Raise the logistic rate 1 step.": "要求你有2钛产。提高你的M€产1级。提高物流速率1级。",

  "Mare Imbrium Mine": "雨海矿场",
  "Spend 1 titanium. Increase your steel production 1 step and your titanium production 1 step. Place a mine ON THE RESERVED AREA and raise the mining rate 1 step.": "花费1钛。提高1级你的钢铁产量和钛产量。在保留区域（1.2）上放置矿板块并提高采矿速率1级。",

  "Mare Nectaris Mine": "酒海矿场",
  "Spend 1 titanium. Increase your steel production 1 step. Place a mine ON THE RESERVED AREA and raise the mining rate 1 step.": "花费1钛。提高1级你的铁产量。在保留区域（4.4）上放置矿板块并提高采矿速率1级",

  "Mare Nubium Mine": "云海矿场",
  "Spend 1 titanium. Increase your titanium production 1 step. Place a mine ON THE RESERVED AREA and raise the mining rate 1 step.": "花费1钛。提高一级你的钛产量。在保留区域（4.2）上放置矿板块并提高采矿速率1级。",

  "Mare Serenitatis Mine": "澄海矿场",
  "Spend 2 titanium and 1 steel. Increase your steel and titanium production 1 step. Place a mine ON THE RESERVED AREA and a road tile adjacent to it. Raise the mining rate 1 step and the logistic rate 1 step.": "花费2钛和1钢。提高你的钢铁产量和钛产量1级。在保留区域（2.3）上放置矿板块并在与其相邻的地方放置路板块，提高采矿速率和物流速率1级。",

  "Martian Embassy": "火星大使馆",
  "Raise the Mars Planetary Track 1 step for every 3 Moon tags you have, including this.": "你每有3个月球标志移动一格火星行星轨道标记，包括此卡标记。",

  "Microsingularity Plant": "微型奇点厂",
  "Requires 2 habitats on The Moon. Increase your energy production 2 steps.": "要求在月球上有2块栖息地。提高你的电产2级。",

  "Mining Robots Manuf. Center": "采矿机器人量产中心",
  "Spend 1 titanium. Raise the mining rate 2 steps.": "花1钛。提升采矿速率2级。",

  "Momentum Virium Habitat": "动量核心栖息地",
  "Spend 1 titanium. Increase your heat production 2 steps and your M€ production 3 steps. Place a habitat tile ON THE RESERVED AREA and raise the habitat rate 1 step.": "花1钛。提高你的热产2级以及你的M€产3级。在保留区放置一个栖息地板块并提升栖息地速率1级。",

  "Moon Tether": "月球系缆",
  "6 Space": "6个太空标志",
  "Requires 6 space tags.": "要求6个太空标志。",

  "Mooncrate Block Factory": "月球环形山模块工厂",
  "Lunar standard projects": "月球标准项目",
  "Effect: When you pay for a Lunar standard project, you spend 4M€ less.": "效果：你的月球标准项目费用减少4M€。",
  "Requires 1 mine on The Moon.": "要求在月球上有一个矿板块。",

  "Mooncrate Convoys To Mars": "月球赴火星运输队",
  "Requires that Mars First are ruling or that you have 2 delegates there. Raise the logistic rate 1 step. All players may sell their steel resources for 3M€ each.": "需要火星之首党为执政党或你在该党有至少2个代表。提高物流速率1级。所有玩家可以以每个3M€的价格售卖他们的钢。",

  "New Colony Planning Initiatives": "新殖民地计划倡议",
  "2 habitat rate": "2级栖息地速率",
  "Requires the habitat rate to be 2 or higher. Raise the habitat rate 1 step.": "需要栖息地速率为2级或更高。提高栖息地速率1级。",

  "Off-World City Living": "地外城市生活",
  "Increase your M€ production 1 step per city tile NOT ON MARS. Increase habitat rate 1 step.": "每有一座太空城提升你的M€产1级。提升栖息地速率1级。",

  "Orbital Power Grid": "轨道电网",
  "Increase your energy production 1 step per city tile NOT ON MARS.": "每有一座太空城提升你的电产1级。",

  "Preliminary Darkside": "初入暗面",
  "Gain 3 titanium or 4 steel. Raise the mining rate 1 step.": "获得3钛或者4钢。提升采矿速率1级。",

  "Pride of the Earth Arkship": "地球荣耀号方舟",
  "Science 2 Space": "科学标志 2个太空标志",
  "Action: Add 1 science resource here per every 5 science tags you have.": "行动：你每有5个科学标志在此处添加1科学资源。",
  "Requires 1 science and 2 space tags. Spend 2 titanium. 1 VP per science resource here.": "需要1个科学标志和2个太空标志。花2钛。此卡上每个科学标志获得1分。",

  "Processor Factory": "处理器工厂",
  "1 VP for every 3 data resources here.": "此卡上每3个数据资源价值1分。",
  "Action: Spend 1 steel to add 2 data resources to ANY card.": "行动：花1钢，在任何牌上添加2数据资源。",

  "Revolting Colonists": "反叛的殖民者",
  "4 habitat rate": "4级栖息地速率",
  "Requires 4 habitat rate. All players pay 3M€ for each habitat tile they own.": "需要4级栖息地速率。所有玩家为自己每一个栖息地板块支付3M€。",

  "Road Piracy": "拦路劫匪",
  "Requires 3 logistic rate. Steal up to 6 steel or 4 titanium from other players. (Resources may be stolen from more than 1 opponent.)": "需要3级物流速率，总计从其他玩家那偷取6钢或钛。（可以偷取多名对手。）",

  "Rover Drivers Union": "月面车司机工会",
  "Requires 2 logistic rate. Raise the logistic rate 1 step. Increase your M€ production 1 step per logistic rate.": "需要2级物流速率。提高物流速率1级。每1级物流速率提升你的M€产1级。",

  "Rust Eating Bacteria": "噬铁锈细菌",
  "1 VP per 3 microbes here.": "此牌上每3个微生物获得1分。",
  "Action: Spend 1 steel to add 2 microbes here.": "行动：花1钢在此牌上添加2微生物。",

  "Sinus Irdium Road Network": "虹湾路网",
  "Decrease your energy production 1 step and increase your M€ production 3 steps. Spend 1 steel. Place a road tile on The Moon and raise the Logistics Rate 1 step.": "降低你的电产1级，提高你的M€产3级。花1钢。在月球上放置一个路板块并提高物流速率1级。",

  "Small Duty Rovers": "轻型月面车",
  "Spend 1 titanium. Raise the logistic rate 1 step. Gain 1 M€ per habitat tile, mine tile and road tile on The Moon.": "花1钛。提高物流速率1级。月球上每有一个栖息地，矿板块和路板块获得1M€。",

  "Solar Panel Foundry": "太阳能板铸造厂",
  "Action: Spend 2 steel to increase your energy production 1 step.": "行动：花费2钢提高你的电产1级。",

  "Sphere Habitats": "球形栖息地",
  "Spend 1 titanium. Place a habitat tile on The Moon and raise the habitat rate 1 step.": "花费1钛。在月球上放置1块栖息地板块并提升栖息地速率1级。",

  "Staging Station \"Behemoth\"": "“巨兽”号中转站",
  "Gain 2 Trade Fleets. Raise the logistic rate 1 step.": "获得2贸易舰队。提升物流速率1级。",

  "Steel Market Monopolists": "钢市场垄断者",
  "3 Mining rate": "3级采矿速率",
  "Requires the mining rate to be 3 or higher.": "需要采矿速率为3或更高。",
  "Action: Spend 3X M€ to gain 2X steel (max 9 M€)": "行动：花费3X的M€获得2X的钢（最多9M€）",
  "Action: Spend X steel to gain 3X M€ (max 3 steel).": "行动：花费X钢获得3X的M€（最多3钢）。",

  "Subterranean Habitats": "地下栖息地",
  "Effect: When you build a habitat on THE MOON, you spend 1 titanium less.": "效果：当你在月球上建造栖息地时，你少花1钛。",
  "Spend 2 steel. Raise the habitat rate 1 step.": "花2钢。提高栖息地速率1级。",

  "Syndicate Pirate Raids": "辛迪加海盗劫掠",
  "ALL OPPONENTS CANNOT RETRIEVE THEIR TRADE FLEETS THIS GENERATION": "所有对手本时代不会收回其贸易舰队。",

  "The Womb": "起源之城",
  "Decrease your energy production 2 steps and increase your M€ production 4 steps. Spend 2 titanium. Place a habitat tile on The Moon and raise the habitat rate 1 step.": "降低你的电产2级，提升你的M€产4级。花2钛。在月球上放置一个栖息地板块并提升栖息地速率1级。",

  "Thorium Rush": "钍矿狂潮",
  "Place 1 habitat tile, 1 mining tile and 1 road tile on The Moon. Raise the habitat rate, mining rate and logistic rate 1 step.": "在月球上放置1块栖息地板块，1块矿板块和1块路板块。提高栖息地速率，采矿速率和物流速率1级。",

  "Titanium Extraction Center": "钛提炼中心",
  "Spend 2 titanium. Increase your titanium production 1 step for every 2 raised steps of mining rate.": "花2钛。每有2级采矿速率提升你的钛产1级。",

  "Titanium Market Monopolists": "钛市场垄断者",
  "Action: Spend 2X M€ to gain X titanium [max 8 M€]": "行动：花费2X的M€获得X的钛（最多8M€）",
  "Action: Spend X titanium to gain 4X M€ [max 4 titanium].": "行动：花费X钛获得4X的M€（最多4钛）。",

  "Tycho Road Network": "第谷环形山路网",
  "Spend 1 steel. Increase your M€ production 1 step. Place a road tile on The Moon and raise the Logistics Rate 1 step.": "花1钢。提高你的M€产1级。在月球上放置一个路板块并提高物流速率1级。",

  "Underground Detonators": "地下雷管",
  "Gain 1 steel and 1 titanium. Raise the mining rate 1 step.": "花费1钢和1钛。提高采矿速率1级。",

  "Undermoon Drug Lords Network": "月下毒枭联络网",
  "Increase your M€ production 1 step per 2 steps of habitat rate.": "每有2级栖息地速率提升你的M€产量1级。",

  "Water Treatment Complex": "水处理园区",
  "Requires 1 habitat tile on The Moon. Spend 1 titanium. Raise the habitat rate 2 steps.": "需要月球上有1块栖息地板块。花1钛。提升栖息地速率2级。",

  "We Grow As One": "万众一心",
  "Requires that Unity are ruling or that you have 2 delegates there. Increase ALL colony tile tracks 1 step. Increase each colony tile track 1 step if you have a colony on that colony tile.": "需要联合党执政或你在联合党有2个代表。提升所有殖民地板块轨道1级。若你在该板块有殖民地则再提升轨道1级。",

  "Steal": "偷取",
  "habitat rate": "栖息地速率",
  "Mining rate": "采矿速率",
  "Logistic rate": "物流速率",
  "Mine tiles": "矿板块",
  "Road tiles": "路板块"
}
